[I/A] Gundam Vs. 高達爭鋒對決 之 有冇人玩？(2)

冇人開新 post 我開

上一個 post

連登巴打主力集中喺 ser 4，
有興趣玩嘅歡迎加入

我覺得呢隻驚無愛挽唔到落去
少校場用三星 一套近身就被人秒左
對面全部四五千血 打多好多套先殺到
唔課金就要農個幾部農機（空西、神盾、元祖、z、v)
每日用點劵刷新三次去換
無課微課點劵請留住等活動直接買農機碎片/特價補給卡
無課盡量唔好掂限定喇
抽補給等補給積分活動（計番就會係十抽多一張補給卡）
隻驚有等級系統 未到30lv會想死（又係數值差） 機體分一到五星 差一星既數值已經差好遠 日常任務煩（咩探索我都無打過）組隊副本有限時段 而活動也頗肝
唔配專屬機師既機體仲要放唔到必殺 當然官方會將一條友分幾隻啦 淨係基拉都分空西 劍西 炮西 自由咁多隻
種種因素令隻驚既入坑人數十分少 堅持下去既老玩家都越來越少
入坑前自己三思
我自己就幾鐘意個玩法 叫做都有機會靠技術拉番數值差距 三星打贏四五星機體也是日常 有興趣歡迎一齊挽
不過我Ser1 id: Revil

你走先，呢度我頂住

我轉左去ser9玩了
之前個ac賣左1k2人仔

算唔算平？你課咗咁多

差唔多吧 我覺得

上個 post 班友去哂邊？

你三星機上少校

大家自己人
等我分享下我平時每日流程

我貨左36蚊only

贏3場競技 (一般贏完會組隊輸返落去)
組隊2v2比電腦打
擂台賽打一場

都已經做完每日任務

每日一場組隊打boss，抽3個V高達碎片
軍團換Z碎片

碎片活動只會去換飛西同V高達 (元祖都唔錯)
佢限時商店有1024點券換10張抽機卡，呢度已經慳左256點，加上積分活動抽10送1

我依家限定幸運值119，仲有60張卡
打算等下隻限定一次過抽+衝星

3個月我2個ac就已經上30level
依家4.2星飛西，4.2星V同4星Z

召喚各位戰友回歸

你S9 咩名

Whatapp 群：

入左

得閒幫手推吓 post

個時係一部4.1星空西 一部3星全裝獨角獸 一部3.1星元祖上少校
隻game無咩人有時間肝 個挑戰賽一半時間無打 岩岩好上榜

果個68 開服禮包好似幾抵玩 有無巴打買咗。

巴打有冇入 WhatsApp gp?

原來唔係新入團先有？

有呀，我都見到你入，我平時都好活躍

有冇入 WhatsApp gp?

你咩名？
竟然知邊個係我

咁你有留名報到嘛，我咪知囉。

唔知，我見有就買左，話哂都二千幾鑽，買下碎片都唔錯。

我都諗住買
但有巴打講到新嗰隻咁，我諗緊衝唔衝，定等下隻

係群度叫左你啦，出黎應機啦(應該無記錯既我)，新果隻太多嘢要操作，好煩但好勁

推一推

推一推，家陣加左機房，打起上嚟順咗好多。

尋晚同今日場場 lag 到輸
彈 game 仲要話我違規

叫 gp 啲巴打幫手推 post 啦

定期一推

我又推推先.
9區

好多巴打都係九區，四區巴打表示寂寞

對唔住白板巴 賣甩左你

呵呵，下次見到格死你

巴打入咗 WhatsApp gp 未？

I有?

有呀，可以去官網down , 最好玩官服。

我去個網download得apk 有冇link

巴打 iOS ?
iOS 要開個強國 AppStore ac 轉區先 down 到

唔該

Down 咗一齊玩

四區 加入四區啦